強烈要求特區政府收購廚師腸向美國釋出善意，維護香港獨立關稅地位

用一兆可以整幾多條厨師腸